點解M記早餐冇得㨂公仔面

我想沙嗲牛面

冇 想食牛嘅可以叫乾炒牛河

你不如問自己點解仲要幫襯蚑資經營嘅M記

咁樓主又冇話食
佢只係問點解冇

其實我已經冇食所有藍店

沙爹牛肯定係茶記好食D喇

因為你去錯地方呀！

紅店咪仲衰...

幾時會有mc牛河

屌你老母食金拱門仲好意思上嚟問

拉
金拱門 不了

落茶記食啦仆街

用薯條機炒河粉
得佢做到
其實諗得過

個湯始終唔及茶記